<resources>
    <string name="app_name">ChatBrainy</string>
    <string name="continue_">Continuar</string>

    <string name="titleOnBoarding1">Vamos começar!</string>
    <string name="titleOnBoarding2">Como funciona?</string>
    <string name="titleOnBoarding3">Pergunte o que quiser</string>

    <string name="textOnBoarding1">Pergunte o que quiser e espere uma resposta.</string>
    <string name="textOnBoarding2">A Inteligência Artificial interage de forma conversacional. O formato de diálogo permite que a IA responda a todo tipo de perguntas.</string>
    <string name="textOnBoarding3">Faça qualquer tipo de pergunta! Desde correção gramatical, ideias para projetos, até explicação de códigos de programação.</string>

    <string name="nextOnBoarding1">Iniciar</string>
    <string name="nextOnBoarding2">Próximo</string>

    <string name="textRequest">Pergunte algo</string>
    <string name="sendButton">Send</string>
    <string name="settingsButton">Settings</string>


    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="chat">Chat</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="policy">Politica de uso</string>
    <string name="help">Ajuda</string>

    <string name="aboutText">
        Somos uma empresa que acredita na criação de soluções inovadoras e de qualidade para nossos clientes.
        Estamos sempre à procura de novas tecnologias para melhorar a experiência de nossos usuários.\n\n

        No desenvolvimento desse aplicativo, utilizamos uma das tecnologias da OpenAI, o ChatGPT.\n\n

        Esta tecnologia nos permite criar chatbots inteligentes que podem ajudar os usuários a encontrar as respostas que precisam de maneira mais eficiente.\n\n
        Segundo a OpenAI, treinaram o modelo usando Reinforcement Learning from Human Feedback (RLHF), usando os mesmos métodos do InstructGPT,
        mas com pequenas diferenças na configuração da coleta de dados.\n\n

        Para mais informações, acesse: https://openai.com/blog/chatgpt/\n\n

        Se você estiver interessado em saber mais sobre como usamos a tecnologia de inteligência artificial da OpenAI ChatGPT,
        entre em contato conosco, estamos sempre prontos para ajudar!</string>

    <string name="helptext">
        Para melhor desempenho da ferramenta, aqui estão algumas dicas para se usar.\n\n
        Seja claro e objetivo com seu texto de entrada.\n\n
        Utilize pontuações e acentuação para que a Inteligência Artificial compreenda o que você quer dizer.\n\n
        Algumas solicitações que aparentam ser mais complexas podem levar mais tempo até retornar a resposta.\n\n
        Sempre confira se as informações são verdadeiras antes de compartilhar com alguém.\n\n
        No caso de erros frequentes, entre em contato com o desenvolvedor.
    </string>



</resources>